(創業)有冇人開過飲食 但最後損手爛腳離場?

香港租金咁貴，好惡做

但求打個和囉

好過蝕本

做到買車買樓身邊就大把

但人哋仲辛苦過打工呢

輸咗幾多

我都識唔少，真係估唔到一間舖仔咁好賺

自己舖位
都情願賣左佢算
廢時煩

人手 係最麻煩嘅因素 ！

未玩過就做下小食鋪算, 茶記你唔係行內人一定有人出術玩9佢